臭雞

最近見到一隻臭雞
咁大個人
唔通兜口兜面鬧你臭雞咩？臭雞！

雞就係雞，你根本唔識做人

除左識飲飲食食，仲識乜
港豬+臭雞
正一臭港雞

唉應下你啦

唉 我要屌佢老母死臭雞

我都係臭雞 可莫以屌撚柒醒我

圖

你點樣臭雞法
佢真係好撚臭雞

佢點樣臭雞法
我臭在姣屎燉篤 做d乞人憎嘢

額頭刻住臭雞個名
一見到男人就比個額頭人睇
千方百計要男人食臭雞

鬧緊我？

咁點解要咁做

我見果個臭雞姣左幾個有女既男人
但呢個臭雞自己有仔

咸濕囉 女人內心好多都好撚咸濕 有個西就大撚曬

咁撚仆街 有咩用意

唔知，親眼見住
千方百計要痴埋去
搵藉口叫佢加佢電話
例如當住人地條女面前，叫個男仔幫佢影相
之後send去佢wtsapp
咁就拎左電話啦！

d男人都係冇撚用 條臭西好靚？

啲男人真係無撚用
唔避忌唔拒絕
仲要話好小事，幫下人有咩問題
當識個新朋友姐！

隻臭雞，唔算靚
但識打扮，ig好多性感相
有錢 飲酒 食煙 好多旅行相
仲要係public ig account

「當識個新朋友姐」難聽過屎
典型港女嘅港女 d男人就狗衝 夠淫好易上

難聽到心諗....
條女一睇就淫底啦
影啲相都露腳露胸咁
你話應唔應該飛左呢條仔

Send完相就交換埋ig

條女本身唔識定係friend黎
你有冇話比條仔知你點諗

唔識嫁，係學校上堂同學
唔係我條仔，係我frd條仔
我食花生
個女仔有同條仔傾，條仔話咁小事都嬲！
不過都有say sor 既話相處得唔好
依家條女講左分手，但未傾掂
條仔扮無野.....
但我覺得條仔根本都係狗公

其實樓主好慘，想屌9人但唔敢屌，要上兒登屌

唉，有時有啲野真係唔能夠講出口